ラブライブ！ALL STAR綜合討論區[1] 9月26日正式上架

AN/IOS
集合μ’s、Aqours、虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会以School Idols大家的文化祭「スクールアイドルフェスティバル」為目標。由這裡開始你和她們的故事吧。

ラブライブ！スクールアイドルフェスティバルALL STARS」OPムービー:

GAME VIDEO:
【スクスタ】μ’ｓ『Snow halation』ダンスMV（short）:

【スクスタ】Aqours『スリリング・ワンウェイ』ダンスMV（short）

歡迎討論任何所有有關LOVE LIVE話題，請勿胡亂攻擊別人喜愛的角色或團體

スクフェス感謝祭2019 ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会スクスタステージ～Part1～

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

留名

我婆前田條腿好撚正

左邊第2位小姐姐正d

除咗左2，其他完全唔撚掂

lm

啱啱見到school fes lv 300先有額外野送

早排有好多EXP UP上左

あぐぽん我婆

嘻

A-RISE同聖雪呢?
All star 缺一不可

聖雪一定有既 A-RISE就....

算唔算第二位日本宣萱？

後生版

我派我婆佳織里出戰

個生放就咁就完 試玩都無

覺得會難玩

睇到好撚密d音

你地點同我婆鬥？？

朱夏唔係你依d人可以掂

隻GAME好撚正咁
重課了

就睇佢有幾最強最高

垃圾驚，我大bangdream屌打

垃圾

回家了

我老婆

我鬼

點預約??

andriod :飛vpn去日本google play
ios:唔清楚,應該係轉account去日本play store掛

辣撚殺

Ios:用日本地區account

以往經驗 唔預約好過預約

點解？？

小林愛香世一fced

之前趴趴預約左果d download卡撚死哂
無預約果d正常download

留意到聽日開始可以download

依隻都出到
幾時先到馬娘

VPN不了
等出國際版算

gay

Not U

馬娘壽終正寢

我

可以download了

信用卡 條撚準備

本物(本物)

玩得啦

特訓草銀幣金幣升lv
打solo出個人碎升科技樹

首十抽雙UR

IOS刷要DELETE再裝?

Yes

十抽兩UR 但一樣好嬲定好笑

一開頭以為自己手殘 原來係點都會扣血

full combo都可以扣血扣死
究竟係邊條撚樣諗出黎

唔好話fc,隊野唔夠勁ap都死

點刷首抽？

垃圾GAME

lm

痴撚線, 一打上級全部Perfect都扣血扣死左

D NOTE對唔到首歌既喂...

完全都唔岩bit

射左

阿夢QQ

有冇攻略教點玩?
裝3條友回血都回唔切

課金課返疊UR返來先

第一隻熄聲玩好過開聲玩既音驚

full combo都可以扣左大半血

隻game每打notes都會扣血 一開頭打唔到中級係正常
建議刷住初級 用綠色箭咀防扣咁多血先

個判定同sif一樣 玩撚死人

993898416 ++

要farm血先過到關 完全唔係音game黎
等咁耐以為好似cgss咁 點知出到黎咁樣玩法

chok左兩個幾鐘
終於chok到曜返黎
仲chok埋花陽同希

初級都死到底想人玩咩

想話你知一味靠打分/加能力喺呢隻game係死緊

喺調timing時唔好被畫面描述跟話面打而係要聽beat,完成後會出個建議值要你自己調去試

升lv好慢

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

試下等到start先開技

CLS 唔講以為呢隻係RPG

而且FC冇特別獎勵

屌 根本就係 autoplay farm item 痴撚線
唔夠血會比首歌秒

有autoplay已經唔係音驚了

隻驚個畫面係靚既 但系統真係狗也不屌
又技能樹又扣血 逼人farm初級歌
最慘係主線都唔夠過 連snow halation都解唔到

見好多人話fc都死好難玩
尋日研究左隻game D系統一陣 發現依隻game同其他音game唔同 砌隊方面唔係剩係谷數值而且都幾複雜
分享下 可能好長 慎睇
首先講下點睇隻角色有咩用

每隻角色都有兩種類既屬性（角色圖左下兩粒）
一種係同前作功能差唔多既顏色
不過總共有6色（粉綠藍紅黃綠）同前作一樣歌都有顏色

然後另一種叫做type 同前作技能類似
總共有四種 分別係
Vo 代表隻角色係加分角 技能多數係直接加分/一定時間內得分增加等等

Sp 代表加sp角 sp作用係出sp技 出sp技果一下可以直接拎大量分+短時間得分增加

Gd代表防禦角 技能多為減傷，補血，護盾等等 因為依隻就算wonderful都會扣血 差別在扣多扣少 所以依類角色比前作重要得多

Sk 代表技巧角 技能多為輔助類，加技能發動率，減轉作戰cd（轉作戰有乜用陣間再講）等等

然後就係角色3圍
紅色臉係得分力 影響打note同技能得分
綠色心係體力 影響體力上限同與體力有關技能數值
黃色咪係技巧力 影響爆擊率同sp技得分

夠鐘放飯 有人睇既一間再講下打歌技巧/砌隊

其實最大問題係平時音驚一玩一定係玩最難 你而家唔比玩仲要我係咁打最低B難度, 真係唔知叫RPG定叫音驚

咁隻game自稱係rpg
玩法同rpg一樣係好正常
如果同音game一樣
另一隻就執得

之後講下砌隊

同前作一樣都係砌9位角色
但係多左個系統叫作戰
作戰會將9人再細分做3個3人小隊（紅藍綠隊）

係打歌時同時間只會有一隊小隊既作戰效果有效既
不過可以在曲中隨便轉(下面開始叫轉mode)
咁小隊有d咩效果係取決於3個成員既type
都係分返4個效果 小隊每有一個以下type就會
Vo +5%得分
Sp +5% sp增量
Gd +5% 減傷
Sk +5% 技能發動率

但係其中一項+5%既同時會扣返另一項5% 扣邊項就好似跟角色而定
用我圖果隊黎講
當我打歌一開始紅作戰 因為3個都係Vo 咁我得分會+15%但同時食傷都會食多15%
轉mode做藍作戰就sp量+15%,技能發動率-15% 如此類推

所以暫時睇作戰小隊最好跟返同type砌 當然唔排除遲d組混隊有其他用
關於小隊仲有一點就係角色技能(直接加分/補血果d）只會係用緊該作戰小隊果陣先發動到（即係同時只會得3個角色技能會有效）

之後講下打歌技巧
當然你可以好似前作就咁拎最高能力果隊就咁沖入去
不過如果你話FC都玩到gameover 點算既話
就可以試下係入去之前篤開隻歌右上攻略情報果頁

拉到落最底 會見到首歌有d咩任務

係打歌果陣會有任務時間，分別要你係限時內達成依堆任務

見到個note下面有start就代表任務開始 去到finish就完

暫時已知會有依幾種任務
取得足夠分數
發動sp技以取得足夠分數
取得n以上great
發動n以上角色技能

當成功達成任務，就會有大量分數獎勵（3，4萬左右）同埋其他效果（加sp加暴擊,甚至負面扣體力既都有），因歌而異

相反任務失敗就會扣大量體力，有時突然gameover原因好有可能就係因為任務失敗

所以就要就住首歌有咩任務而調整打法，
e.g要拎夠分所以任務時間轉做拎分mode
會扣血所以轉減傷回血mode
要發動sp技得分所以轉sp mode儲技/事前留sp技等任務時間先開
等等唔同對策

用依張圖講多少少唔講可能真係唔知既基本野

首先雖然中間有果兩個圈 但係打note唔一定要篤正個圈 篤畫面任何一個位都ok(甚至右邊圈圈你用左手篤左邊畫面都得）

畫面正下方係sp技 支針轉滿見到發光就可以出
sp技取決於編成頁中間3個成員能力

另外頭先講既轉mode只要篤畫面左右兩個顏色箭咀就可以轉 ，轉mode係有cd既 轉完一次要打一定數量note先可以再轉（easy係5個，其他難度未試過唔知一唔一樣）

頭先講漏左 轉mode果一下都係有效果既,都係取決於小隊成員既type
轉Vo type可以直接得少量分數
Sp type直接加一定量sp條
Gd type直接回15%血
Sk type就下次轉mode cd-2 note

轉mode效果係3個小隊成員入面隨機選一個發動既
所以如果小隊係混type既話就選隨機一個效果

話說個好友系統係咪有問題
加親人都話對方好友數已滿
定係一定要用id加

解唔到個加好友任
有無人試下加我：452298686

加左你
隻game好友每人得12個位好似

Thx

Btw依家先知原來打歌d Note唔洗禁正個2舊圈圈

第一次玩哩類game 覺得好特別
最得意係佢分咗3小隊 攻隊 守隊 回sp隊
刷首抽建議刷靚隊攻隊先 技能其實初頭都係主要用3隻 其他都係提升隊伍數值

幾時出sunny day song

又你婆！？

留名gchi下

講得好清楚 可以放係po頭

打哂d體又扮工無野做所以先打咁多隨便放 睇下其他人有無補充

依家唔知點砌好 好頭痕

研究下每日爆石回Ap抵唔抵玩 佢限一日淨係回5次 有d鬼

每日任務清哂 1日10石

一星期任清哂 7日一個循環 70石 除番開1日10石

一日總收20石 一日爆兩次以上無石賺

升lv回體凸穿lp 唔洗卡exp 但前期應等event開波先爆石 唔好衝太高
個人exp值升lv相對低

暫時睇合宿拎D ITEM都還好,有D材料好似剩係合宿先會出
但係未知回AP個ITEM易拎定難拎,
當然爆石合宿可以大大加快初期升角色速度,係佢目前打歌跌材料跌得咁少既情況下對推主線等等幫助都幾大,可以衡量下自己想抽多兩野定快D升角色決定
我自己就睇定D先

大家好中川菜々我婆

新角色幾qq,特別呢個😍

隻game都幾辣殺=.=都係sif好玩啲

pull

唔知ll會唔會學cy game同re0合作

SIP仲好玩拉-.-

屌你老味部xz2玩一陣就彈

overheat啦好明顯
係時候換ROG phone 2啦

100萬下載
送ur劵同50張合宿劵 可以唔洗爆石回AP啦

未熱
啱啱開睇完劇情又彈鳩咗
android不了換iphone

一入live就會瞬時扯爆cpu,未傳到外殼個app就已經hang左啦

不過既然要轉apple,就一定係iPad pro啦,唔係你會後悔

咁正

話時話首個強制單抽唔係老婆UR係咪可以重刷

佛心公司

音G個part覺得仲難玩過SIF想棄

係
我琴晚刷左好耐

梗係刷啦,唔襯而家刷,第時要抽係好痛苦

琴晚諗住刷埋最後一次就算
點知一野出3張UR

派左UR劵

我想問UR咭係唔係有衫換

有，去技能樹開

個autoplay都幾方便
返工岩哂

但都要禁果d箭咀做任

返工有得幫手升下lv己經算係咁

仆街了開始覺得幾好玩

刷左兩日 終於有個頭5抽好少少

呢隊野打中級都成日死
BTW成日中重複UR DKLM

其實會唔會有合宿加成活動?如果唔係送咁多合宿卷一係擺一係用哂佢

中級歌stamina起碼二萬 (有D要三萬幾)先過到
痴線
真係同rpg一樣要狂打低lv怪升lv

我鐘意玩育成類game
所以我覺得好正
尤其係D UR圖

幾時先刷到老婆UR(唔計UR券)

啱啱中左張花陽UR

有排都未玩到中級

最近一次刷用UR券中到花陽UR
但300石全抽R卡
運氣唔方好

我會擺住先 有預感會up

+1
講左就快有event
儲住先無壞

AN機瘋狂閃退是正常?

幾時出返騰麗名同埋舞台少女？

咩騰麗名

轉會ios吧 隻都幾食電同ram

唔中本命但有兩張ur
刷唔刷多個新ac好？

嘩屌好妒忌

係咪咁左右兩個箭嘴

mon是但一個位都得
除左左右兩個箭嘴同sp技位

我係
成日彈game

唔識啲功能
得閒入去打鋪算數

由開ser刷到而家,其他17張都出哂

簡單d講就係要做佢首歌入面d任 唔係會死

無乜時間玩
每入玩一兩場支持下算

技能開到咁上下由得佢玩autoplay算
唔做任都A/S到

有冇人可以答我

課到有本命咪算
試下去巴哈同人換號啦

之前嘗試開個帳戶但失敗左
btw 點樣換表演服

btw呢隊係鳩砌

入去技能樹個版
要消耗一堆素材先會有新衣裝

抽卡先黎彈game

Hold就係咁震部機
完左教學即刻熄左震動佢
都唔知邊個天才諗出黎

畫質唔好set最高
我垃圾an機玩得落都唔會話好熱

我極度懷疑其實kLab係咪以iPhone 11系/ROG phone 2做optimization,
我喺Zenfone 6都有呢個問題,但係iPad pro 11寸同ROG phone 2就開幾耐都得

我都係用 Zenfone 6 狂彈game

呢部年度跑分最強(唔計ROG phone 2)既機就係因為佢
好學唔學走去學iPhone XS玩夾心板,
搞到關鍵應用會過熱嘥咗部機

想問下呢粒野去邊到farm？
打歌同合宿出貨率都好低...技能樹仲卡住story果格

呢個點做？
打歌有轉作戰開技都解唔到..

要用加voltage嘅特技
你打歌用緊嘅作戰嗰三條友嘅特技係加voltage就會自動用
溫馨提示 唔係左下角標住嗰個

刷刷下維護

我都想知,靜係知得日替わり啲歌同合宿有得攞。但係好難刷...

日替 合宿
仲有

課金$198果個pack

準備開開game第一個event

同埋新轉蛋
磅水課啦~仲望

我用 Xperia 1 狂彈game

2ur但冇本命既棄好定繼續用好

棄

終於過到日替既中級

留石等生日pool好過

屌真係乜撚野,一換左唔係本命嘅SR開局即刻中本命UR

點樣Backup定個Account先

冇, 除非你有第2部電話

等Eri

我想問係唔係好易中UR抽公廁pool起手都中3張

叫朋友幫我keep住

開個SIFID
綁個號落去backup就ok

我有sif id
不過想抽中心儀嘅UR先綁
最想抽中Eri婚紗
想問下you UR係邊張
同埋有乜嘢網係有齊咁多張卡既圖

SIFID可以隨時解綁
你想點綁都得

5%機率
我依家都有7張

或者開新sifid都得

唔識搞
而且而家仲同FGO搏緊命

fgo我玩緊日版

我都係
但高難冇心機慢慢玩

終於刷到花陽UR，400石仲要抽中兩次(中兩次有咩做)
但都係未見到小鳥

我想要KKE UR（婚紗
依家有千歌同果南UR
搵緊人幫我保管
btw曜同Dia 張UR係點嘅樣㗎

另外有冇引繼教學

已中Kotori

開多個sifid咪得

未抽到既卡都可以係game睇到

唔清楚點搞

去setting個版
之後選連携個格
然後選左邊個個sifid綁定

你可以先去註冊定幾個號先
然後慢慢綁你想綁既號
同埋綁左d號想幾時解綁/轉綁其他號都得

想問下引去an 會唔會冇哂d 石

D蛋糕好難儲

呢隻game只要綁落SIFID就同隔離隻shiny colors一樣可以同時跨平台共存,
實現屋企用iPad pro,出街用ROG phone 2打都得
(唯一限制係有償石pool互相獨立,抽卡要喺你慣用平台完成)

個首抽評價大執位 補血卡由B變S 得分卡由S變A SP卡由A變B
Btw 黒澤ルビィ勁好用 appeal值高而且係Skill type可以放入紅隊
打啲未夠體力推奬既關都可以用死同一小隊過
之前轉黎轉去都補唔切既關而家輕鬆過埋仲有大半條血

唔該巴打

想要小鳥

很想要吧

佢應該講緊新嗰張鳥UR
BTW 已中

新個張未咁快喎

儲石等event

出左啦

係喎
記錯左以為event開始先有

招fd

仲未刷到KKE NICO DIA 梨子UR帳
我刷到好攰呀

完全開頭教學部份就冇咗震動點搞

如果有人有嘅話又唔會特別想keep嘅可唔可以送俾我

已經四張UR啦
都係唔中本命
Keep唔keep好

好唔錯 補/盾要有一隻 Vo同Sp都屬最高appeal
3隻放埋同一隊 然後其他撐血就得

其實我仲未好好研究點打
卡在係第三章

bug黎

抽個陣聽聲以為新卡
點知舊卡來

係Bug嚟
下各更新會fix

係Bug嚟
下個更新會fix

十月中有更新

簡化特訓拎衫
每日日替歌玩既次數上限提高
每日合宿次數上升
LP使用量同回復時間更改

一早要啦拎件衫都咁難

5ur都冇KKE UR
我唔想再刷啦DLLM

唔課金隨時玩一個月先拎到一件

課金

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

尋晚十連抽中兩張UR都係冇小鳥

今朝開sif十連抽反而中到，但我想喺as中

新ur小鳥係限定？
活動完左係咪無得抽？

慘
利申 兩隻小鳥UR都有

求加好友
492653804

ddddd Added

課曬金都抽唔我隻鳥 仲要250抽先有保底cls 點課啊

成日failed

+1
成個系統好多嘢都唔識

當佢rpg 每首歌有你卡組幾多血先夠打(中間個5位數) 左邊係攻

唔夠血既話應該s唔到(打困難至少要3萬血)

打歌個陣唔洗一定禁個兩個圓圈 禁邊都得 禁完會掉血(下面綠色) 血到0會fail

打歌個陣會有start ->finish 呢度係做任務 完成唔到任務會-大量血(當打boss防禦失敗比佢暴擊)
任務都係係歌曲詳情睇到 (大多數都係打到幾多分)

除左打歌打分之後 血量都會加(但唔記得條式) 所以gd卡都好重要

暫時係咁 簡單黎講 會fail升下lv打易d既關 當rpg玩唔當音遊玩就得

冇UR 愛愛（盾角）同UR娃娃 （打分角）做首抽，就再刷過la

Added
順便求加

唔多識玩，成日冇血game over

唔夠打升卡就過到
真係rpg 咁玩
升2打手1補

玩到家下比盡剩係A RANK到上級歌

虹團幾時出UR

完左呢期活動應該出水團卡先
之後先到虹團

虹團1st live 內當新情報咁公佈 la

好良心10石中ur

撚屌歐洲人

我會好好咁愛佢

除左首抽 同 張券之外 抽左幾十抽都冇UR

斬掉重練

5ur但冇本命

Added
求加好友

依家只玩到初級
中級已經唔夠血頂到尾

原來呢到有討論
LM

話說隻game都幾坑
送石抽既比例比SIF少好多
抽到UR唔係Vo系，打上級就好蝕底
抽到UR又要繼續限界突破，唔係就唔夠力上級S

話就話5%UR，抽左90抽得一隻

見到人地單抽出彩 十抽雙/三彩 嚇到我真係差d del game

幾十抽都冇 sr都唔多張
得嗰幾張ur 課必得ur券仲要重覆

都唔撚知係唔係玩緊同一隻game
我5隻UR 3skill 2gd 完全冇撚用

我必得都重覆真係CLS

其實中重覆好過多UR但冇隻勁
我依家main係1Gd UR, 1Sk UR, 1Vo SR
其他6個基本上都係撐血, 打到上級Vo唔夠力上唔到S
重覆左可以繼續開樹加Vo同technique衝分

D石好難儲

係lor，玩呢d game其中一環係抽蛋
你送多多石再保底都好過抽都冇得抽
我覺得佢勁迫人課

好難拎S 而家大部份上級都係拎到A

中UR率係咪改低左

終於s到上級

終於S到可以掃佢老母

唔記得個auto模式係咪唔使自己打

唔洗..但做任要自己禁中間個個

係邊個掣⋯費事追post

忍唔住10抽多野終於抽到花丸二突之後就過到S了

由頭到尾只用Azalea打冇轉人

其實中間三個可以係唔同作戰小隊
咁樣開大技會高分d

開大技最緊要睇黃色個技巧分

2連單抽連中兩隻UR
但唔係vo冇撚用，有一隻重覆

巴打請教下點砌隊 宜家都係跟屬性鳩砌

果南ur eli ur must
再塞活動加分果4隻

咁多UR

課左幾多

就算升左四隻覺醒我都唔肯定挨唔挨得住中級唔會扣晒血

做乜唔升lv

幾千銀 課完仲有排肝

咦？點升

覺哂但唔升lv?

限界突破隔離粒制度升

用緊呢隊，仲未過到一首上位曲
BTW我就黎夠150抽，應該換張Vo/Gd UR好

真係唔知邊度呀sor

全ser最強果南

想換老團既卡好似得にこ/ことり係Gd?

Vo

可唔可以cap張圖睇吓

唔該哂
但升爆果南真姬果果都係中級慘敗
點解

你係咪無跟首歌啲mission打

想問下fd list喺邊個位

有冇人加下好友
254 778 585

應該係

好多時我睇完都唔明
有冇link有講解嘅list

有冇巴絲有link

4人個個就係打note ，一隊3個人打3個note就要轉小隊打埋第4個note,分數就係要係任務內打幾多分，sp幾多分就係任務內要用sp技得幾足夠分數。

而上面呢張就係歌內某d note有特殊效果，左下就係打呢粒note會扣40血

上面呢張 有d歌解完任務會有獎勵，呢首歌第一個任完成就會有sp上昇獎勵，第二個就係任務完成後15note 內技能發動率上升10%，第三個就回2000血，第4個就係如果任務失敗sp獲得量永久-50%

日文廢sor

第二張打錯 係扣400血
呢首歌起碼10粒呢d野

唉⋯我收工睇唔明再問啦

咁嘅⋯不如就拎嵐戀中級問
暫時都係咁樣排（因為開緊工只能掛機未執）

作戰分組嗰度其實即係點？

如果要過到中級或者高級我應該要睇第一張定第二張講嘅情報

第一張係佢note有咩效果，最後三個係冇點到會有debuff，第二張係佢歌入面既任，4個都係任務時間內打足夠佢要求既分數。

然後你果南、真姬、果果一隊，每張卡有三項能力值，第一個係點note分數（只計切換到的小隊），第二個係體（計全隊），第三個係計sp分（計中間個三個）同爆擊率（只計切換到的小隊），果南同真姬第一項同第三項都唔錯，所以做主力隊，然後呢隻game唔夠血會拎唔足分。所以主力小隊要放張盾/補血。果果我唔知係咩技，咁樣打應該會高分。但你卡等級低，要升升。

下星期五有大更新
正
唔洗打素材打得咁辛苦

一早就應該啦 抽到張ur都要打生打死先解到件衫

依家先解左3件

Copy from巴哈
......
特訓解放的順序變更
劇情->覺醒->服裝
服裝->劇情->覺醒
......
先前覺醒額外花費的會退還
......

開哂D衫 等佢退返D馬卡龍又可以再開多D

研究左三日都搞唔掂

你果隊UR升下lv，求祈都過中級S
連lv都未升，比你砌到最已陣都過唔到la
正宗未學行先學走

唔夠錢

大佬你張圖d錢6位蚊ro
成隻game d錢都餘係可以用來升lv強化
60萬都夠揼爆一隻UR la
唔夠既咪合宿，反正遲d馬卡龍又減價，依家錢唔夠就刷錢，經唔夠就刷經，過曬d中級再慢慢養上級需求

得返56000

得返56000，咁主力果3隻升到幾多lv?

80

你不如再放一次你隊最update情況既出來睇睇點搞la
中級真係唔難過
強化明明只係升隊員lv，首飾lv，隊員要再開樹強化，唔明有咩難

cap埋呢個

簡單講，將3圍第一項voltage最高既集係同一隊，如果スタミナ唔夠首歌既推薦量，最簡單就直接放gd UR果入主隊打，生存機會大增
首飾都優先集主隊成員
開樹既唔好亂開，主隊3成員谷紅格，中間3個谷黃色

即係果果放入紅隊？

係

首飾使唔使改

比晒主隊先 首飾數值係加o係該小隊所有角色 身上

有冇建議邊個放邊一件

你得4件唔駛揀啦
基本上選擇係彩>金>銀
屬性有得揀就揀同屬,冇就冇計 照返上面

屌佢老味中級嵐戀竟然臨尾香最尾果下收咗皮

其他卡都升下體 體係計全隊

唔知一月LoveLive!Fes有冇機會睇到嵐戀Live
玩all star先知嵐戀啲動作咁好睇

海盜服小鹿

Snow halation仲爭300k先到 hard s

下個pool冇party 小鳥 咁咪姐係限

我估之後有復up果d 武士道好撚興

每日login 等生日pool 算了

有冇人知中間條特技係點做

入呢2張入去打歌

r 個2隻

用呢堆打一次easy就算全部未升lv 都可以一舖clear mission

屌你⋯抽完仲係冇鳥ur,又重複海未

點先開到第七

睇完第6話先有

Ok 問多樣呢d要做d乜

只用6個人或以下去CLEAR (即係要有重複CHARACTER放入隊)
只用4個人或以下去CLEAR
只用3個人或以下去CLEAR

又派500石

用錢解決左問題了
80抽之後換左張果南1突之後就輕鬆過S

1000石都唔中夜羽

抽唔到pick up ことり入top1000入得好辛苦

爆肝大佬

痴線佬

首抽帳 Mari突1。有冇人要

抽新pool但係中兩張舊野之後齊腳

我排兩萬內已經滿足

抽親都重複 點解呀

agger

中間3個試過擺 azalea, cyaron, 同埋guilty kiss
三隊出sp啲動作都好正

新的UR大口香唔係vo, 不了

仲有邊個係vo ur

vo除咗果南其他都唔勁 入紅隊主要睇紅值同特技

十連抽又中UR仲要終於中到小鳥好開心

屌

diu

婚紗eli呢

eli都高紅值 紅隊綠隊都得 不過復活招技冇用

仲未中
咁張you ur放紅藍錄邊隊好

其實入紅入綠yosoro都勁過eli

但KKE係大本命
依家咁擺有冇咩位要再執？

唔記得改位

honoka換umi可以推到最高攻 橙血先換綠隊
如果唔想換隊全程紅隊就唔洗改

拎走果果好似血量會狂瀉

我自己試過唔同組法，覺得最好係一個作戰最緊要係齊 guard 同 voltage，因為變橙血、紅血嘅時候voltage 獲得量會減少。
我呢一隊除咗一開始要瘋狂轉作戰開梨子招解弱体技之外，都係用死紅色

說好的變更服裝覺醒順序同埋消耗素材減少(+變更前素材退還)呢？

月尾先有

新人lm

終於中咗UR すわわ

虹團D2 2張換D1 2張
有意PM

又中到UR但重複
仲未抽到Eli限定SR

由開波strong hold到而家諗住等佢出生日限定ur，點知佢老尾唔撚出算9數今晚all in snow halation張eli sr度

點解好似推唔郁咁嘅

x2
冇生日限定有D失望

係我all in普池算，150多一個自選ur

抽到盡都唔夠150

下面嗰個任要做乜嘢

加分技，r好多都有

vo技？

WADIU 想點

冇生日池冇石送 得d垃圾 仲要bug左冇發到

FB見到 記得淨係前台3隻先會發動呢招特技

石都唔送

D記憶碎片多到用唔曬 根本唔會缺
情願佢送粒糖

生日池呢???

1點維護後有新卡

有冇人教我點組隊，

攻擊最高3隻放中間？

今次13萬分就有一破露比

2019仲有隻GAME送野送得咁孤寒

fgo更過份

明明sif啲石好似唔使錢咁 得閒就送五粒咁

如果唔係重課 最好先練三隻

TLDR:練兩隻攻 一隻回血/盾
其餘六隻塞最高血嘅落去

目前攻最勁係
ur 果南 maki umi 姐姐 同活動鳥
冇 ur 嘅 就sr 千歌 璃奈

回血/盾就 善子 ruby eli 矅 花陽

撐血嘅 是但塞 排名已分先後
千祈唔好塞兩張sk擺埋一齊
會扣10%攻

我用開果南真姬ruby 踢左ruby出紅隊換返eli即刻s返啲上級

其實隻驚最重要嘅係睇你
點樣長期維持70%血以上
同點樣快速解ac 任

有活動鳥係咪唔使用maki
諗住換張繪里UR

果南 戰爭機器級別

隊野而家咁樣，想問下有無擺錯位

btw ruby 個盾cls

大佬你咁嘅隊上級s 到有突啦

我就係S唔到
係咪要開晒技能樹先

你邊首過唔到

No exit orion都差10萬分先S到
上級剩係S到maki首Darliing

no exit orion 過唔到係你主攻嗰隊唔夠勁

試下將兩隻クール屬加umi 放埋一齊

嗰10%加成可能幫到你過

過到了

我得3隻ur 用咗差唔多5000 石

我尋晚40抽全部保底

你咁多ur 儲石算啦

好彩當初第一張中O既就係果南，真係完全唔同次元攪到我覺得其他張張都係廢

一日到黑都係打紫馬卡龍都係唔夠用

我天井換返嚟 不過點都要有奶/盾先打到上級

唉屌都唔知講乜好

任何人LOOK

感謝Klab

必u卷中埋露比

張卷係咪送㗎?冇咩印象

唔係,水團禮包黎,1張UR卷,1張10連水團卷,864有償星

想問SP技擺位係咪放哂tech最高果三個就得？定係必放kotori 同dia

呢個要自己試,試過放晒TECH最高3隻反而唔係最高分,紅值都可能有關係

sp技係計紅黃值加埋

想問下首抽係咪一定中ur?

唔係
但係新號會有張必中ur卷

諗住抽活動嗰張Dia
結果抽中常駐果張
請問呢張勁唔勁嘅

果南0線打手 呢張都算係1-1.5線打手,紅值高
技能係將自身紅值既唔知幾多%加落下次SP分,被動技同屬性黃值加%同AC成功30%全員紅值加5%,冇果南有妮可可以配同隊加隻奶/盾都OK

補返依家情況
衝上級隊暫時咁排

d工具使唔使改？
呢張Dia應該放藍隊？

想問咁砌岩唔岩 好多首都過唔到上S

啲銀飾品可以合落金飾品度

邊個掣餵

主力隊放金道具，有多銀色道具比金色食，頁有個製禁入去按合成可以食，然後你海末同曜調位，keep住綠血好重要

步夢同千歌調位

果換走雫 其餘sr換高血既上去 開場記得換隊換到梨子消左debuff 再換綠隊打

咁Dia呢⋯⋯

未有用 做後台血量唔夠你玩有sr多，除非你升升血先

邊隻sr勁d?

血就sr步夢 梨子 海末

好似得umi

Sr唔太熟 你睇下邊個基礎血特別高，技能樹個邊血加最 多既就冇死錯人

千歌差d但係係上次活動卡可以將就用下

掉轉完之後中級上唔返s

集中谷雪菜同千歌？

當然計開盡格個陣先調,調左位你長期紅隊打到尾試下。同埋你金道具夠塞晒全隊,最好對番同屬性放

同埋中間3隻放果南真姬海末,咁樣SP分先會高,呢3隻紅黃值最高

咁？

係啊

抽中隻UR千歌D血多到

邊隻金優先升爆及進化好？

想問下新玩應唔應該用哂d合宿劵佢，有成60張想升下角色版

新玩刷返3隻ur 先啦 冇ur 好難打

我有呀，對上個帳就係打唔掂所以重刷

升爆ur 先啦咁 邊隻色唔夠就打邊隻色嘅歌

就呢個 加魅力

其他金料⋯升邊個好

加魅力 技發 減傷 爆擊都得，曲開始既就唔好升 廢既

我係見event要求就係咁刷僕らは今の中で

刷另一首好d？

冇記錯任務係打100 次
不過我唔貪嗰20 石
拎哂嗰幾個盒就算
刷多啲馬卡龍仲好

咁我刷夠50次就轉刷屬性歌，唔該哂
希望過幾日打到中級

29號維護 回返D馬卡龍

終於

冇哂SKIP卷
就黎可以棄GAME

僕今上級成日係A-S之間徘徊
搞到冇得用skip劵打

仲有冇人招fd

Yellow object 1st live 抽得了

唔記得清體

宜家銀色馬卡龍已經多到用唔晒

依家煩緊退返嚟既料應該點樣分配

我通常主力點晒技能先 非主力就淨係點加血

又有UR但又係重複重要又係you

我要老團UR/限定SR呀屌

啲無償石就嚟燒曬要課金了

咁問性能廚
小鳥，花陽，凜，KKE,Nico同希既UR仲有邊個一定要入手

打手 果南-》真姬-〉妮可 〈=〉海末 - 》Dia
奶 曜-》繪
盾 露比-》花陽
後台加攻 舊鳥-》活動露比
後台稱血 千歌，果，希，妮
Debuff 梨子

重複嘅金料係咪可以食咗佢

有用嗰幾隻抽嚟突多多都唔夠

希望呢首有機會出到舞蹈版
btw,終於有一首上級拎到S
Darling 搭人地既nico

7650 live power以上果幾首都係s唔到
起手冇vo認真痛苦

順便分享下陣容

你咁排咪要換人換到冇停手？
比我就2vo+1gd或者1vo 1sk 1gd算數

試咗幾日都加唔到個好友
唔知係因為大家太高rank 我得rank10 定點

係隻game個好友推薦只會不停擺最高rank嗰幾批出嚟,搞到班廢課
唔想單係煩cut低rank者就浪費曬時間索性由得條queue爆,
班低rank就反而想要搵街外好友都無人可加

[member]你個ID錯既喂[ /member]

要谷上級S
不過多數唔洗換作戰
夠體力到尾

呢張Umi好似幾勁

我尋晚都S到第一首上級，NO EXIT ORION
之後彈game幾驚佢唔計

同埋有冇組隊建議仲係用緊自動編成

同問我都仲係用緊自動組隊 打上級冇一首有SSH上級仲直接死

Nico ruby umi放主攻 其他六個撐血
活動uR唔好放入去 數值低
果皇血最高 優先升

我之前有打過啲組隊方法 可以追故睇下

唔該巴打 宜家暫時係咁(? 活動果好似冇邊隻可以代替到

同埋我覺得最麻煩都係飾品

好 我一陣追

飾品係咁刷高級到有ur為止
暫時飾品都冇咩用
用嚟撐下數值算
仲有相同顏色有10%加成

好唔該曬巴打

不過唔好分解哂佢住 可以遲啲有用

但仲未知邊隻飾品叫好 係咪主力升咗加sp嗰啲先

其實技能lv 冇返咁上下啲
技能都冇咩用
優先升主力先 正常你咁多ur
應該99%嘅高級都過到

我只係差SH過唔到 不過其他最多都係得A

你係咪ac任 fail 咗
我呢個玩法係唔洗轉隊 (做ac任 另計)
淨係用主力嗰三隻打傷
所以要靠後台嗰6隻撐血
同你張ruby 撐住70%血以上

係SH啲AC任出得勁密又扣得多血

未打哂主線 俾唔到建議你
不過正常冇fail ac 應該過到

主線我係頭幾日就打曬不過見到呢隻game竟然有μ's就決定回坑當年final live完咗就退咗坑 宜家好期待1月個fes live

臨尾香

sh 要放nico 或riko
一開場就有15%攻擊debuff
不過你最大問題都係ac 嗰度

換咗張SR nico落去 試咗兩次 終於根性過到 多謝巴打

僕今終於上級S
拎石有望

要做咩

加分特技開20次

pt首no exit 上到S終於有上級上到S

詳細係點

正常照平時咁打歌開技應該就解到

個好友推薦好似來來去去都係個幾批咁
想搵返近少少rank嘅玩家都冇

技能係 ボルテージ獲得 就得

自身のアピールの XX%ボルテージを獲得之類

海未同埋果南件衫好match
打雙center嘅歌啱晒

Btw 宜家到金馬卡龍唔夠用

我要壽星女呀

上網見呢隻海係果南UR啲fd，必抽

啱啱兩抽都係補底，止血先，過兩日再抽

又話10月31日MAINTAIN完之後會再有UR卷賣到宜家都未有影

新嗰張umi係咪加分卡嚟頭先課金諗住抽kotori點知中咗新umi

宜家天井冇咗舊嗰18張ur 新嗰啲仲要250抽先有

舊ur得番抽冇得換

唔知遲啲會唔會將多啲SIF ge卡移植過嚟

第一次見

如果有即刻冇人課金

純粹希望靚卡可以係as出現

究竟點先有多d Mari水晶

竟然差少少少先S到

Del game++

有冇帶梨子清debuff

又係中水團UR

我爭曜就齊隊

新umi組隊係咪做主力

冇天使梨，連sr梨都冇

差梨子，一年級（送既露比唔算的話）就齊

用人地助戰都得

純愛差少少就S

點先拎到多啲mari水晶

我老團推，仲爭eli同成隊lily white 未有UR

Muse推但只得三張ur
果，海（突1），真姬

打佢首日替solo or 課pack

鳥推表示課咗咁多都仲未中kotori ur

想問如果一禁編成就閃退 有咩解決方法

I phone X

課金都唔中又真係慘啲

中到UR但長期唔夠素材去升都係徒然

初期係辛苦D,長期計都會夠素材既,邊有咁多錢抽UR

btw聽日有活動喇

我決定唔課儲石搏運算

新池果南
活動花陽

我想講呢隻game啲石真係貴過sif好多

請問最近40抽0UR係咪正常

利申:無課

正常
我都係40 0ur 無課

果南

佢兩張UR都好正

我本來一個禮拜先抽一至兩次
起碼一千石當係不動產唔會抽
但近排個抽卡癮勁咗，抽得多咗啲開始唔出UR

利申:0課

數值如何

好痴線

點解好似唔覺眼老團有呢啲款嘅卡

museエロ/福利擔當係邊個先
個活動幾點開始

Nico個心態最得，但係身材唔得 諗唔到邊個擔當到

1點更新，應該3點完（日本時間）

唉又唔得咗要清體

gchi

10次10抽先抽得中

唔洗天井已經好好

正路都係nozomi擔當

收工

咁好，新umi我250抽都唔出
其他UR就出左幾張都唔知乜鳩野機率up

我中左兩張新小鳥

咁快

百幾張skip卷一次過清曬

我一張kotori ur都未見過

我都係

我上次都係第一日攞ur 之後慢慢刷都有前5萬名

as好就好在有skip卷唔使肝相比以前sif肝到 話說最近我都打返sif 感覺上好似少咗人玩(? 因為求其打啲分都有好前嘅排名

上次抽到井都唔中umi肯定撞撚左邪

臨飛一抽

呢個post咁多人抽到

收day2飛~

抽一般發售要信用卡係咪皮已收,新人表示三隊入面得虹團中我想追

個號好似唔識中其他UR
近幾次UR都係呢張果南
已經第7張了

呢排隻game好悶 啲活動卡新卡又廢 冇返啲廚力真係唔想肝同抽

啱啱先打完12萬分拎到張花陽UR
無野做諗住開下故事算

張花陽性能係點
終於有第一張綠ur

暫時嚟講係唔勁

活動UR會勁得去邊

露比好有用喎

諗緊打綠歌有冇用

宜家都係直接用梨子解屬性debuff 除非解唔到先組同色

你講個張我冇呀
我係一張梨子都冇

大家有冇咩sif卡想as出但認為冇咩機會

例如：人魚服

咁靜既

冇人玩

冇綠ur綠歌想s都幾難

SH,水團op1,HPT都s唔到

Center三人娘用晒同一個人會有solo演出

有玩sif ge有冇心水？

屌佢老味 ALL STAR啲EVENT可唔可以同SIF錯開

天使

梨子咪係囉

muse

要揀其中一著而唔限係原UR的話想小鳥著（曲髮

啱我都想佢出 好L靚
(利申：鳥推

嚟緊張活動花丸好勁抽嗰張kke都係

咁快公佈左？

活動卡好難滿突

滿突根本唔使諗

抽嘅卡唔係重課者都唔洗諗滿突喇

已經再玩唔落去了

表示重課都仲未抽到kotori ur好L灰

冇主要嗰幾張加分ur真係好難打高分

問題係太悶玩IM@S都話有譜可以打下

咁本身隻game原意都唔係音game 我覺得as好玩嗰位係諗砌隊同諗點打高分

第一個十連就中，張月卡可以留返下次

終於support 21:9

有冇live cap screen see see

update前
update後

岩岩都中左
31連

其實新嗰張花丸都好難用夾紅屬打手得新umi同新emi

呢個post都係歐洲人

我非到pk

究竟幾時先有新玩法次次都係不停刷刷刷 真係會玩到厭

又歪

組同年級隊個任都幾有趣 不過如果可以直接用黎加pt會好啲

其實嗰個係咪要全隊同年級？因為我冇刻意去做

係 所以冇升過都幾難打到上級

咁應該真係求其打初級解完任就算

竟然抽到張new 仲要係有償10石

話說下個po不如去返app台嗰邊開啦

夠唔夠我非 對上78抽0UR

我淨係想要kotori UR咋一張都冇啊

唔夠換唔保底咩

唔夠 佢成日轉pool

抽極都係中重複

好過我啦
就黎要食樹皮啦

之前活動送既果果同露比UR
邊張勁d

仲有
僕今果個sp要求點搞

呢三個點做

死圖 係咪同年級嗰幾個任

全隊同年級打歌3次不能skip

一定係ruby 果果限制太大

不過依家好似擺唔入正選陣容

打粉紅歌可以

張花陽ur打綠歌掂唔掂

唔掂做後台都冇乜用

有婚紗eli會有少少用

好彩淨係升到攞咗件衫

好撚想要Eli

我抽到一車車

我屌你呀

究竟點樣拎

攞八日每日登入獎勵

唔識排陣
有冇教學
係咪c位最好跟返首歌嘅屬性

c位跟返首歌屬性係為咗推高個分，首要考慮係砌到可以過到首歌先，之後再諗點樣砌先可以打高分

全部零突？

有幾張有突破過嘅

中間umi maki eli，其他放坦 但梨子一定要入隊

第一張虹團ur係果林

仲有幾張限定ur

點限法

好正

儲左咁耐石終於可以抽虹團雖然仲等緊步夢同雪菜

maki you 好面善

果林張卡好勁

不看能力 只看卡面

曜成個katsumi咁

又要打乜嘢

加分特技用２０次

VO+

抽到仆街都係要天井

我要kotori啊

儲左5000無償再課多5pack

eli俾我抽到四破

我宜家先new

我一張都冇

抽唔到果林

cls宜家已經要去到6百萬先攞到S

呢鋪真係要砌同色隊先過到

乜都冇

只追虹團歪中其他咩感覺都冇

係一張UR都冇
好撚非

終於出樣

點玩 要全隊滿破滿彩飾？

起碼都要有nico善子呢啲

而家研究緊點樣課金

呢隻game1pack都好甘

仲有聖誕同年始希望有福袋果D

出虹團就出事

Cls邊有人咁得閒刷虹團好感度

只追虹團，為虹團而玩呢隻game

打活動嗰陣帶虹團活動sr加pt都升到幾個

原來屬性影響咁大

入咗隻nico同果王+借nico, 試咗10幾次終於S到

其實一直都食屬性同sif一樣

之前有果南仲可以無視一切

之前一直唔理屬性 大部分時間用同一隊直剷

因為你有果南可以無視

依家冇得咁⋯慘了

今次出嘅10幾首歌都好癲 Melody要720幾萬分

之前張花丸Ur練唔練得個？

我諗緊係咪要咁樣用skip卷刷好感度

活動嗰張?

yes

痴線D新歌好鬼難打

練得過 好勁

活動UR唔係好廢架咩？

我想講咁樣刷真係會浪費skip卷有冇好啲嘅方法

花丸同露比都好勁

等有活動先用skip刷 我宜家都係帶住三個刷先

係啲數值升完好高？

加分技

story mode定拌story?

lv15絆

虹團出常駐ur同ur package未，得限定真係出事

果林前輩

佢哋SR係咪要升哂？

升到15絆夠開新歌

我指技術樹

唔洗

唔升好似連初級都輸

如果你全隊都用佢地都係用skip好啲

dklm又中重複ur

重複都有用

重複左鑽石
想要果林

500石又炒左俾張sr果林我都好

虹團冇ur pack叫虹團fan點搞

果林張UR不論卡面同強度都令唔係虹推都想要
不過畀曜都好（曜推加上冇綠UR)

好似話下次fes係雪菜，出事睇怕要課定月卡

抽唔到虹團UR

為左中果林 呢兩個一車車咁出

只追虹團歪中其他ur真係咩感覺都冇

三代最性感ge女人

新活動係呀希

最好出多d活動先俾我儲下石抽下次ur虹團

月巴

歪撚晒

掘左成日石諗住井佢 而家唔知抽唔抽好

網上有無片或者文係教組隊？玩咗咁耐都仲係唔識組

依家貨一單要幾多錢

平就淘寶買10000 yen 蘋果卡 不過會比連登仔屌 大約620
黃金買就大約700

歪到想死，雖然話虹團得第一張ur

抽左幾多

冇課，抽曬開服到而家送d石，而家要打歌補番下石

虹團sr都未齊

差阿咲

冇UR但一抽就中到小鳥限定SR好開心
SH衫miss咗嘅話會好傷心

終於中了

補多40井埋佢唔好晒石

我3張齊晒諗左陣最後個井換多張曜

有冇課金教學？

直接淘寶，佢俾個code你，入，完，一係自己出去買實卡

仲可以點

出雪菜同步夢就課

買月卡日日有100星送

月卡好貴下但要準備定石真係最好選擇

呢隻game送既石真係少到仆街

等佢新年睇下有冇咩優惠package買

都係唔中果林

其實你係咪玩緊歐洲ser

唔中本命邊算歐

我連新呢張sr kotori都抽唔到我已經墮落到要課金抽sr

可唔可以全ur換一張果林其他團真係冇咩愛

十連保底嗰兩張pick up sr應該必中咁濟

免費十抽重覆了

dllm

雪菜差一特當贏左俾我中埋其他成員未

單抽嗰下見係黃棒飛左
點知

單抽都會升rare架咩我剩係見過10連升

十連見過白棒果下真心想del game重玩

送多個十連抽得唔得

黃棒但塊LCD係三粒星跣落黎代表升rare

中唔到花陽喎屌

SH永遠都係差少少先S到想死

nozomi ur勁唔勁？

特技加暴擊率應該唔勁 不過可以升嚟堆血

當坦用

其實新果張maki我都未研究
又係坦？

又出新u

又點啫又唔係本命

盾

中左SH花陽好過無

屌我用送嗰五百石都係未中到SH花陽

中唔到本命出重複ur突破其實仲好

重複左umi dia

不過就算依家再抽都唔會中限定
曜同果林

咩係坦

多血同加血嘅卡

刷14萬分刷到虹飾多左兩隻

我今次懶咗宜家得11萬

CLS第一日已經11萬

今次打到20萬多2張sr會好刷好多

啱啱起身搞掂了 不過今次輕鬆好多 啲任送好多skip卷

d虹飾勁過金飾

虹飾0突>>>>金飾5突
BTW Love u my friends點撚樣拎S
要打7XX萬分CLS

上次問飾物問題冇人答

呢首都係啱啱好

又要問點砌？兩條隊分工好d?

果南曜藍真姬 果果千歌紫真姬 紫果南Mari露比

應該夠🤔

加分隊？

搵梨子助戰 應該夠打舊嘅屬性歌

搭單問下應該點砌
玩咁耐都冇研究過點排陣

SH終於S到

再搭單問下應該點組
咁組啱唔啱

不過綠色隊真心搞唔掂

新嘅綠色歌冇eli同限定曜真係唔洗打

掹車邊S到
開頭SP 90000真心CLS我係出完第一次SP切藍隊再儲多一下SP先過到

巴打可唔可以分享你嗰隊嚟望吓

平時用開上圖嗰隊，下圖嗰隊就用黎打Love U my friends

唉冇雙鳥 冇果南果林又冇梨子完

大課長

兩個都冇
仲要兩個都係推

反而覺得依首唔係問題
硬推都過到

反而嗰 9首世界頂峰真係好難 S

巴打可唔可以share下你隊野

淨用綠隊硬推

我要SH花陽呀

黃歌用邊位角色助戰可以推高啲分

水團首君の差少少S到

用nico

冇一射入魂係咪唔洗玩 紅屬得佢一個打手

唔係
我都係暴力硬推
用上面嗰隊，都冇紅

助戰？

好想要

我覺得下次雪菜ur應該係紅屬打手

但係水團第一首嘅助戰好多時都只係有近啲掛出嚟嘅黃色卡

自己set 屬性

唔好意思我要張圖望一望

相信仲要調位

要.....

求指點

兩攻一防係基本陣容
夠打大部分歌
尤其你夠三張高階角
未打到只係因為未升夠
否則都可以暴力硬推過

果南+海未+曜
由頭到尾只用依隊
其他位淨係落buff
果皇同千歌落埋去推血量
咁應該除咗特定需求嘅歌之外都S到

（其實有海未不斷換隊都可以催到SP

以上純粹個人打法

因為我懶
我係唔分兩隊(搶分+防守)用嘅
暫時差兩首世界頂峰未S到...

紫真姬的確未升夠
不過紅藍綠隊點排好

紅藍綠有分別嘅咩？
總之試試果南海未曜做主力同sp技先

我通常紅隊放中間

中間係影響sp技喎

咁要放咩

邊個既SP技推分最好

唔知啊
好似係計角色overall評分
不過佢又有得比你睇sp技得分
自己試吓調吓位

打歌一般係用死中間嗰隊

問題係啱啱抽到vo小鳥
諗緊放唔放入中間同換走邊隻

又一個抽到鳥

btw 如果打藍歌就鳥同dia調轉

放中間啦
起碼消咗個vol debuff先

哎我唔理住
打晒30次任務歌先算

skip卷咗

未S到冇得咁做

宜家啲新歌搞到sp type有用左 下下一開波ac就要開sp 之前僕live就中左伏

話說之前活動送嘅嗰張Zura同露比竟然扯哂我d資源走
應該餵邊個先

活動卡唔突只係一張勁少少嘅sr

選擇困難症

強行打直

但MV都係1080p渲染，啲鋸齒出曬嚟

an機先得?

乜都抽唔到

呢隻驚個等級有咩用, 又唔加體, 愈高Rank 反而打event係劣勢?

我南全game最強

Nozomi又嚟

今日十抽一次中曬花陽同希嘅SH但都係爭Eli未抽到SH

唔知果果張SH會幾時同點樣放出嚟

虹團UR

冇錢啦

啱啱拎左希女神張UR,可以點砌落呢隊

唔洗落 本身冇咩用

終於動畫化 仲送500星

幾時送

冇嘢了 見到了

虹團其實會唔會改名，定係一直都會咁叫

改名既話應該會公開收集

上次唔係有人話佢可以做坦咩

唔夠血先落佢🤔

打緊happy party train
唔知點解越打越低分

屬性歌搵梨子助戰就得 除非你有綠屬

終於中本命

應該係SDS？

sds?

sunny day song?

似係夏色多d播

想抽新卡但唔係貓推

如果係夏色會唔會出埋水著服裝

特登走去睇mv，應該係沒錯

我估下期sr衫會輪到夏色掛

會唔會暗示ll fes唱咩歌

暗示老女人會還原mv套衫

一定冇可能 咁多年都冇還原不特只 官方宜家一定唔會再浪費錢整新衫俾老團

我要睇嵐戀live呀

有Snow Halation聽就完夢

我超想呀

快d出虹團俾我抽

等月尾救市

せつ菜come!!

之前張果林無抽咩

抽唔到好在唔係限定

但我係步夢同雪菜推

果林係FES限

準備重出江湖啦wo

as幾時有夢門衫好想快啲出

最仙果套

我又失憶啦⋯⋯唔記得咗要做乜

加分特技

有update

好難得咁歐一次

宜家啲上級都未S晒

正常虹團啲新歌好食勁卡

首fuck U my friend仲爭30萬分 等我升晒啲工具人先再打

多卡真好

希望下首新歌aquour首聖誕歌啦

S+級一千萬分S

我步夢同雪菜出未

一次燒20體都好

呢一首越打越頹

冇一首個一回4萬嘅AC可以完成到 次次都硬食

上級+根本係俾課長玩乜撚嘢1下要40000

呢張Zura打綠歌有冇用？

btw發生咩事

sp技能係邊個
一開波第一個任務就係要sp攞35000
完左都未爆到大技
就住就冇血了

更新app...

大技就係sp技

zura呢張性能如何

綠歌必要

一開波儲唔切點打

要落加sp量嘅角

係咪擺喺是但一個小隊都得？

換做主隊先發動到

你要加sp嗰陣就換去有sp角嗰隊 儲完sp先切番去原本嗰隊

張UR果林而家變左神卡
SP打90000分靠晒佢

抽唔中啦屌
好似唔識中aqaour以外既ur

仲等緊單一池，就嚟八千石

巴打諗住抽咩

果林，舊凜，舊nico

想砌隊打綠歌，點砌好

靠呢隊刷上級+可以穩定C

老團就得

砌盡最高血 主隊入綠屬花丸🤔

唔係睇埋技咩
btw邊首要我打30次？

花丸加sp攻都ok
我通常主隊砌gd+果南+同屬角色
個任務似係打非日替歌曲

痴撚線張繪里SH服SR有冇咁難中

大佬
我得鳥/花陽/Umi有SH服

論血量最高暫時係咁但好似有啲奇怪
係咪應該將坦既希女神放落去

可以換走花陽

用邊個代好???

nozomi

需唔需要調位

靜哂

抽爆

要課金了

せつ菜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌那星我無留石

鳥呀

求解答

屌 鳥推表示又要課金

開定
[I/A]ラブライブ！ALL STAR綜合討論區[2]-1月6日出新限定！

原來限定係1月6日完 寫錯標題

我尋日仲抽咗20連抽